<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="toast_error_generic">Si è verificato un errore. Impossibile aprire il file.</string>
    <string name="toast_error_find_file">Impossibile trovare il file. Forse non esiste più?</string>
    <string name="toast_error_illegal_file">Questo non sembra essere un formato di file supportato.</string>
    <string name="toast_error_out_of_memory">Memoria del telefono esaurita! Troppe immagini o file troppo grandi.</string>
    <string name="toast_error_password_protected">Il documento è protetto da password.</string>
    <string name="dialog_recent_title">Documenti recenti</string>
    <string name="dialog_choose_filemanager">Apri documento tramite:</string>
    <string name="dialog_loading_title">Caricamento in corso…</string>
    <string name="dialog_uploading_title">Caricamento...</string>
    <string name="dialog_remove_ads_title">Rimuovere gli annunci pubblicitari per una piccola somma:</string>
    <string name="dialog_upload_file">Non siamo in grado di aprire questo documento, perché non supportiamo il suo formato. Vuoi caricarlo temporaneamente sul nostro server, in modo da poter visualizzarlo comunque? I file caricati sono privati e cancellati automaticamente dopo 24 ore.</string>
    <string name="dialog_title_choose_file">Scegli il file dal dispositivo</string>
    <string name="dialog_list_no_documents_found">Nessun documento trovato</string>
    <string name="menu_recent">Documenti aperti di recente</string>
    <string name="menu_search">Cerca nel documento</string>
    <string name="menu_open">Apri documento</string>
    <string name="menu_edit">Modifica documento</string>
    <string name="menu_remove_ads">Rimuovi pubblicità</string>
    <string name="menu_fullscreen">Apri in modalità schermo intero</string>
    <string name="menu_cloud_print">Stampa il documento</string>
    <string name="menu_tts">Sintesi vocale</string>
    <string name="crouton_leave_fullscreen">Premi Indietro per uscire dalla modalità a schermo intero</string>
    <string name="crouton_error_open_app">Impossibile aprire l\'app selezionata.</string>
    <string name="action_find_previous">Precedente</string>
    <string name="action_find_next">Successivo</string>
    <string name="action_find_on_page">Trova nella pagina</string>
    <string name="action_tts_play">Riproduci</string>
    <string name="action_tts_pause">Pausa</string>
    <string name="action_tts_next">Successivo</string>
    <string name="action_tts_previous">Precedente</string>
    <string name="action_edit_save">Salva</string>
    <string name="action_edit_banner">Modifica il tuo documento qui sotto e premi Salva</string>
    <string name="landing_welcome_title">Benvenuto in \nOpenDocument Reader</string>
    <string name="landing_intro_view">OpenDocument Reader ti consente di visualizzare i documenti che sono archiviati in formato OpenDocument (.odt, .ods, .odp e .odg) ovunque tu sia.</string>
    <string name="landing_intro_search">Con OpenDocument Reader puoi leggere e cercare tra i tuoi documenti in un attimo.</string>
    <string name="landing_intro_edit">Trovato un ultimo errore di battitura da correggere prima della tua grande presentazione? Ora anche le modifiche sono supportate!</string>
    <string name="landing_intro_open_all">Questa app si registra per aprire tutti i tipi di file per impostazione predefinita, per supportare app come \"Samsung My Files\". Puoi disattivare questa funzione qui, se causa problemi.</string>
    <string name="tts_status_reading">Lettura in corso...</string>
    <string name="tts_status_initializing">Inizializzazione del TTS ...</string>
    <string name="tts_status_ready">Pronto!</string>
    <string name="tts_status_failed">TTS fallito.</string>
    <string name="tts_status_paused">In pausa.</string>
    <string name="tts_status_finished">Finito.</string>
    <string name="crouton_printing">Stampa…</string>
    <string name="crouton_print_unavailable">Stampa non disponibile sul tuo dispositivo. Effettua l\'aggiornamento a una versione più recente di Android.</string>
    <string name="intro_title_open">Apri e leggi il tuo file ODF mentre sei in movimento!</string>
    <string name="intro_description_open">OpenDocument Reader ti consente di visualizzare documenti archiviati in formato OpenDocument (.odt, .ods, .odp e .odg). Questi file vengono generalmente creati usando LibreOffice od OpenOffice. Questa app consente di aprire tali file anche sul tuo dispositivo mobile, in modo che tu possa leggerli mentre sei in movimento.</string>
    <string name="intro_title_edit">Hai trovato un errore nel tuo documento? Ora la modifica è supportata!</string>
    <string name="intro_description_edit">OpenDocument Reader non solo consente di leggere documenti sul tuo dispositivo mobile, ma supporta anche la modifica di questi. Correggere gli errori di battitura è un gioco da ragazzi, anche sul treno!</string>
    <string name="intro_title_apps">Leggi i tuoi documenti da altre app</string>
    <string name="intro_description_apps">OpenDocument Reader supporta una vasta gamma di altre app da cui aprire documenti. Un collega ha inviato una presentazione tramite Gmail? Fai clic sull\'allegato e questa app si aprirà subito!</string>
    <string name="intro_button_start">AVVIO</string>
    <string name="crouton_remove_ads">Hai bisogno di più spazio da leggere? Rimuovi gli annunci gratuitamente tramite il menu.</string>
    <string-array name="dialog_remove_ads_options">
        <item>Rimuovere gli annunci per sempre</item>
        <item>Remove ads for a month</item>
        <item>Remove ads temporarily for free by watching a short video</item>
    </string-array>
    <!--  iOS -->
</resources>
